［絲打入］美睫陷阱 小心黑店

話說我個fd同我講 佢上次去一間野整咩蛋白睫毛有好唔愉快既經驗 叫絲打小心d

佢上次去就同左佢鬼妹仔朋友一齊去 話2人同行平d 本來佢地都係朋友介紹先去 都無follow間野既ig
個日因為塞車所以佢地遲到15min whatsapp同佢地講話會遲 美睫師話只要唔遲過3個字就ok 如果唔係有機會做唔到2個人 因為需時45min 話來緊仲有booking
我fd佢地到左之後 個美睫師就叫佢地訓低 然後影曬佢地面部close up 話自己keep來做reference 本來好地地 先係鬼妹仔整先 期間個美睫師問做唔做熱療 會快d 可以做曬2個人 我fd問個美睫師問姐係今日淨係做得一個？佢就話因為佢地遲到 唯有係咁 熱療就貴d
我fd同鬼妹仔都唔會做 然後問話留位費有無得退/改期 佢地就話唔得 姐係我fd個一百蚊無左 佢地話ig寫明如果遲到/飛機就無得退留位費 但我朋友無follow 佢地，然後whatsapp都無提及過 懷疑有欺騙成分
過程中鬼妹仔知道左件事 就不段講話咁佢地 然後個美睫師個fd來左（識少少英文）跟住就叫鬼妹仔shut up 態度十分無禮 又話既然做得唔開心就唔好做 話幫佢抹左去 好彩鬼妹仔老公有一齊去 我fd就出走廊同佢老公講曬件事 話雖然遲到係唔啱 但聽落佢地點都有問題 再提一句我fd話個度好似劏房 個單位放得2張床仔 好細 多個人都入唔到
完左個treatment 佢老公話淨係會比$100 （留位費$200/2個人一早比左）然後就話佢地對顧客服務差 仲用粗口鬧d客 如果唔比我地走同埋del佢地影左既相就話報警處理 最後比左$100就走 （我覺得都比多）
最恐怖既係 鬼妹仔後來講返 d野整到佢係咁標眼水唔舒服，仲有個美睫師剪左佢一d睫毛 原因不明 但鬼妹仔好驚唔敢出聲 當時真係好似肉隨砧板上 一個字 慘

有圖有真相：

有問題既地方就唔多講 各位絲打小心 黑店IG：

我早幾日都有留意呢間

搵過其他啦 鬼妹仔d眼睫毛咁長 搞到人地咁 左邊明顯有一部份短左